好掙扎上唔上去好 泰國正宗按摩師

俾d 掙扎

比啲雞札

上二樓？

你睇下，D線條幾靚，呢個啱啱？

唔好
停

大天二？

同胡cfu一樣個pose

我第一眼以為張poster係泰國正宗按摩